呢幾晚訓教都會出汗

未試過夜晚訓教會連續幾日都出汗 之前試過有都係1日第2晚就無事 早2晚以為被太厚所以咁。
但琴晚換返張薄啲既都係出汗 3點濕到要換件衫5點又會濕到要起身
因為之前病左一排睇左醫生食過2次藥 唔知關唔關事 加上呢次個肺炎自己成日驚中招 擔心到就黎痴線 同埋訓個陣都好似有發惡夢
依家個情況洗唔洗睇下醫生

睇下醫生好 你唔知自己身體咩事

rap

夜間盜汗可大可小呀巴打 今日好睇醫生 祝健康

咁呢個情況應該睇中醫定西醫先岩

啲汗係咪有平時做運動出嗰啲汗咁臭?
好似出水咁?

我呢排都係咁